是咁的，我近排發夢多左幾個外國朋友...

話說呢排我發夢識到幾個黎自歐洲嘅朋友啦，佢地係咁問我更多關於呢場運動嘅detail，咁我都儘量用小弟有限嘅英文解釋，唯獨是佢地問我地嗌緊嗰個口號點解同點嗌，就真係問到我口啞啞，有無高人指點下

忽發奇想，其實係咪應該要有英文slogan，方便外國傳媒朋友同埋文宣

光復香港，時代革命

推

再推

推，唔夠英文文宣

Hong Kong People really decide what they want, Evolution of the new generation

Make HK Great Again, HK people's New Age Evolution

個人認為好似唔夠簡潔

一早有
Free Hong Kong, democracy now.

Liberate Hong Kong, the time of revolution

"Liberate Hong Kong, revolution of our times"

Revive Hong Kong, revolution of our times